是日風向 理大班人點點點

Sorry 我上個po 標題出左事 所以重開

一起身一堆p牌帶風向
理大點點點 唔應該打陣地 係咁放負

係依個時候先割？
前線勇武 魔法師 都係手足
大家既目標都係5大訴求
點解有難唔幫仲要踩多幾腳？

大家係為自由為民主既香港人
大量勇武有難都唔幫 我地點會贏

Sorry by 1999

推